
                      Increíble la película, esta perfectamente ambientada, los lugares son preciosos, los personajes están clavados y la actuación de Lawrence y Hutcherson es espectacular. Espero con impaciencia la segunda y tercera parte
        
            